
                      Como he repetido varias veces para mi dos estrellas es calificativo de mediocre. Mediocre el par protágonico. En especial el varón que se hace insoportable. Si juntas en una licuadora para hacer un jugo Avatar, Viaje a las Estrellas, La Guerra de las Galaxias, Ender, Sinsajo y todas las demas encontraras partes mal estructuradas de esta película.
        
            